{"Results": {"wrong": 12, "right": 5}, "Themes": {"2": {"normalizedValue": 0.0, "wrongAnswers": 1, "rightAnswers": 0, "currDiff": "Easy"}, "1": {"normalizedValue": 1.0, "wrongAnswers": 2, "rightAnswers": 2, "currDiff": "Hard"}, "6": {"normalizedValue": 0.5, "wrongAnswers": 1, "rightAnswers": 1, "currDiff": "Medium"}, "3": {"normalizedValue": 0.0, "wrongAnswers": 0, "rightAnswers": 0, "currDiff": "Easy"}, "8": {"normalizedValue": 0.5, "wrongAnswers": 2, "rightAnswers": 1, "currDiff": "Medium"}, "7": {"normalizedValue": 0.0, "wrongAnswers": 2, "rightAnswers": 0, "currDiff": "Easy"}, "5": {"normalizedValue": 0.5, "wrongAnswers": 2, "rightAnswers": 1, "currDiff": "Medium"}, "4": {"normalizedValue": 0.0, "wrongAnswers": 2, "rightAnswers": 0, "currDiff": "Easy"}}, "Answers": [{"sAnswers": ["\u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u0435\u0440\u0432\u0435\u0440\u0430"], "question": "\n\t\t\u0410\u0431\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442 \u0441\u0435\u0442\u0438 \u2014 \u044d\u0442\u043e\n\t\t", "rAnswers": ["\u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u044b, \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e"], "lvl": 0}, {"sAnswers": ["\u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0435\u0440"], "rAnswers": ["\u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0435\u0440"], "question": "\n\t\t\u0414\u043b\u044f \u0441\u043e\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u0412\u041c \u0441 \u043e\u0434\u043d\u0438\u043c \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u043c \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f:\n\t\t", "lvl": 0}, {"sAnswers": ["\u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0440\u0435\u0434\u0430\u043a\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u043e\u0432."], "question": "\n\t\t\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0430\u0437\u0430\u043c\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u2014 \u044d\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u0434\u043b\u044f:\n\t\t", "rAnswers": ["\u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c\u0438 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u0430\u043c\u0438"], "lvl": 0}, {"sAnswers": ["\u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0435."], "rAnswers": ["\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u043d\u044b\u0435"], "question": "\n\t\t\u041a \u0432\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f\u043c \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043e\u0432 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f:\n\t\t", "lvl": 0}, {"sAnswers": ["\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0445, \u043b\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0431\u0443\u043a\u0432, \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f \u0441 \u043b\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u0443\u043a\u0432\u044b \u0438 \u0438\u0437 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432, \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u0437\u043d\u0430\u043a \u043f\u043e\u0434\u0447\u0435\u0440\u043a\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f."], "question": "\u0418\u043c\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u2014 \u044d\u0442\u043e:", "rAnswers": ["\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043b\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0431\u0443\u043a\u0432, \u0446\u0438\u0444\u0440, \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432 (\u043a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0435\u043b\u0430), \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u043b\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u0443\u043a\u0432\u044b"], "lvl": 0}, {"sAnswers": ["\u0447\u0438\u0441\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435", "\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u043e\u0432\u044b\u0435"], "rAnswers": ["\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u043e\u0432\u044b\u0435", "\u0447\u0438\u0441\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435"], "question": "\n\t\t\u0412 QBASIC \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0442\u0438\u043f\u044b \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445:\n\t\t", "lvl": 0}, {"sAnswers": ["\u043e\u0434\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b"], "question": "\n\t\t\u0421\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b \u00ab?\u00bb \u0432 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0444\u0430\u0439\u043b\u0430 \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442:\n\t\t", "rAnswers": ["\u043e\u0434\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b"], "lvl": 0}, {"sAnswers": ["\u0421:"], "rAnswers": ["\u0410:"], "question": "\n\t\t\u041e\u0431\u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0433\u0438\u0431\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432 \u0432 MS-DOS:\n\t\t", "lvl": 0}, {"sAnswers": ["\u043a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b"], "question": "\n\t\t\u041f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0438\u0437:\n\t\t", "rAnswers": ["\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u043b\u043e\u043a\u0430", "\u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0430", "\u043a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b"], "lvl": 0}, {"sAnswers": ["\u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0438\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438."], "rAnswers": ["\u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438"], "question": "\n\t\t\u0412\u043d\u0435\u0448\u043d\u044f\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f:\n\t\t", "lvl": 0}, {"sAnswers": ["\u042d\u0442\u043e \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u0434\u043b\u044f \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u042d\u0412\u041c."], "question": "\n\t\t\u0427\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430\u044f \u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430?\n\t\t", "rAnswers": ["\u042d\u0442\u043e \u043a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u043b \u043a\u0440\u0435\u043c\u043d\u0438\u044f, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u043a\u0438 \u0438 \u0441\u043e\u0442\u043d\u0438 \u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432."], "lvl": 0}, {"sAnswers": ["\u0441\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u0432, \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b\u0435\u0439, \u0430\u043b\u0433\u043e\u0440\u0438\u0442\u043c\u043e\u0432 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u0434\u043b\u044f \u0440\u0435\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0446\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0438 \u0437\u0430\u0434\u0430\u0447 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432."], "rAnswers": ["\u0441\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u0432, \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b\u0435\u0439, \u0430\u043b\u0433\u043e\u0440\u0438\u0442\u043c\u043e\u0432 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u0434\u043b\u044f \u0440\u0435\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0446\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0438 \u0437\u0430\u0434\u0430\u0447 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432."], "question": "\n\t\t\u041f\u043e\u0434\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e-\u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442:\n\t\t", "lvl": 0}, {"sAnswers": ["\u0443\u043c\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0441 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0435\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044e."], "question": "\n\t\t\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u0430\u0433\u0430\u0435\u0442:\n\t\t", "rAnswers": ["\u0443\u043c\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0441 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0435\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044e."], "lvl": 0}, {"sAnswers": ["\u0443\u0441\u043b\u0443\u0433\u0438 \u043f\u043e \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432."], "question": "\n\t\t\u0420\u044b\u043d\u043e\u043a \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0443\u0441\u043b\u0443\u0433 \u2014 \u044d\u0442\u043e:\n\t\t", "rAnswers": ["\u0443\u0441\u043b\u0443\u0433\u0438 \u043f\u043e \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432, \u043f\u043e\u0434\u043b\u0435\u0436\u0430\u0449\u0438\u0445 \u0440\u0435\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438"], "lvl": -0.9022862786758996}, {"sAnswers": ["\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0430"], "question": "\n\t\t\u0414\u043b\u044f \u043e\u0431\u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u0433\u043e\u0432 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442:\n\t\t", "rAnswers": ["\u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0430."], "lvl": -1.0520877731536387}, {"sAnswers": ["\u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0430 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d, \u043e\u0431\u044a\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432 \u0441\u043e\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0435\u0434\u0438\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e-\u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441"], "question": "\n\t\t\u041a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0441\u0435\u0442\u044c \u2014 \u044d\u0442\u043e:\n\t\t", "rAnswers": ["\u0441\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432 \u0438 \u0442\u0435\u0440\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0432, \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0432 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0443\u044e \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443, \u0443\u0434\u043e\u0432\u043b\u0435\u0442\u0432\u043e\u0440\u044f\u044e\u0449\u0443\u044e \u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u043c \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445"], "lvl": -1.1860897762140195}, {"sAnswers": ["\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445, \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0438 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043f\u043e \u0442\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432\u043b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0438\u043d\u0442\u0435\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435"], "question": "\n\t\t\u0420\u044b\u043d\u043e\u043a \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0443\u0441\u043b\u0443\u0433 \u2014 \u044d\u0442\u043e:\n\t\t", "rAnswers": ["\u0443\u0441\u043b\u0443\u0433\u0438 \u043f\u043e \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432, \u043f\u043e\u0434\u043b\u0435\u0436\u0430\u0449\u0438\u0445 \u0440\u0435\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438"], "lvl": -1.3073093329529284}]}